有三皮學費可以交，有無ching有高風險number推介？

279 486

#81150

1178

有個fd都叫入俄鋁

高風險唔代表會賺

128好似想上緊 又有野起

孖展沽返幾張大期，包你搵唔小

261

58956

買哂1910

582 藍鼎國際

1171, 1211, 1448

8157

572 未來世界金融

1910

419

三皮野沽翻幾張大期

孖展

末日輪
#20530
買今個月升到尾，買完登出
難得麵哥睇294至298
一於同佢鬥拋

你呢d係鬼叫交學費咩
攤大手板問人拎number

700 牛

高風險 零回報

識野 好快上5蚊

你知唔知宜家d 期貨商搵外間財務公司借錢俾客炒期貨 玩法類似established client

比粒膠我個位好似自稱返緊學，所以借唔到咁多

你咪似下借十萬八萬 多數借到

合股之後 ......50合1

sor係我唔識野

唔玩期指la 搞唔掂

不過都想試下玩股票

Call put 29500

TSLA
SVXY

992

BILI
TIF
GE
TRIP
ILMN
BABA

巴打點解睇好GE?

GE 係人都知今年跌左50幾%,，CEO 都講到明2021 電力部門先有增長，但其實GE 係飛機engine 同 Health care 增長好好，基本上如果GE 把全部業務獨立分拆最少值20元。 當然而家係弱過弱雞既弱勢股，會唔會返去近年低位12元我都唔知，所以GE 係極高風險，但13元水平持GE 幾年我相信會有錢賺，但要坐得住。

65660
信我
杠桿超大，回報超大
一下翻倍都仲得

或者60729
加油！

All in 1137

訓身利記算啦
反正都係賭

呢個笑話好撚好笑

炒股就美股,港股三皮買唔到幾多野

All in 8101

以6月4日開市狗衝，並6月7日臨收市埋單。

網名 提議 模擬入市 模擬離場 波幅(增/減)
Darksai 279 0.117 0.115 -1.71%
Darksai 486 2.24 2.28 1.79%
周大俠 81150 無此號！
矮毒柒 1178 0.04 0.035 -12.5%
果汁J 128 1.36 1.35 -0.74%
負面因素正在發酵 261 0.01 0.01 0.00%
臭皮匠 58956 0.138 0.045 -67.39%
行路唔帶眼 1371 0.141 0.141 0.00%
小喇叭369 1910 29.6 30.9 4.39%
聽身體唱歌 582 0.119 0.116 -2.52%
儲錢等運到 1171 11.7 11.96 2.22%
儲錢等運到 1211 51 53.65 5.20%
儲錢等運到 1448 8.75 8.95 2.29%
三缺 8157 0.41 0.46 12.2%
永動j 572 0.126 0.149 18.25%
Fast1371 1910 29.6 30.9 4.39%
係我阿 419 0.55 0.47 -14.55%
123yhgfhjujn 沽期 當係細期 30600 31535 -36.21% (-9350 / 25821按金 )
一句即成 20530 0.152 0.204 34.21%
馬化雲 700牛 當係 66479 0.41 0.62 51.22%
本少都勝 65660 0.203 0.405 99.51%
本少都勝 60729 0.077 0.114 48.05%
刁大大 1137 3.07 3 -2.28%
8101 0.305 0.305 0.00%

漏咗：

禾日水巷 992 4.16 4.18 0.48%

真係翻一倍！

唔知樓主有冇買
升到0.405

1478